英皇道近大酒店

有橦新落成大樓 個大台天花d草整極都好核突
有無係附近做野既巴打絲打 有同感

唔係喎我覺得好正
好想喺入面返工

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :